Titleattribute: "Wolken, Luft und Sterne" von Hélène Druvert

----

Source: Deutsche Nationalbibliothek

----

Altattribute: Cover des Buches "Wolken, Luft und Sterne" von Hélène Druvert

----

Caption-wanted: false

----

Caption: 

----

Template: image